連豬（o o)

喊！

嬲！

嗲！

( . )( . )

連豬！喊！

屌

篤!